大家有冇識過男友或女友, 係冇FB既?

大家有冇識過男友或女友, 係冇FB既?

近排我識左個冇FB的女仔, 影左相但TAG唔到佢

自己諗下點解啦

曾經有, 果個係我 ex
佢聲稱佢自己唔同 fb 所以無acc
之後俾我發覺佢原來收埋左另一條仔

好出奇咩？

一針見血

話無fb ig呢d肯定呃9你

On9 jai先信

可能真係冇,
其實冇的話,
係好難多D去了解佢

有fb=冇fb
多數用ig

笑撚左
死傻仔

無事既

我主要都IG, FB係為左睇人

冇真係唔奇
我都冇
唔知點解好似要玩先叫正常

有fb但5年無update...
不過識新朋友都會照add對方，因為今時今日話自己無fb，感覺好似呃緊人唔想add對方咁

我都係，有fb 等如無fb, 完全無update

真係兩樣都冇用

識人話女朋友無ig無fb無Snapchat

我無 ig fb剷晒

連登仔唔係好鍾意話d女用fb ig=搏like=虛榮心重=雞㗎咩

有試過、之後發現佢根本有而且有個拍拖8年既另一半

話無fb一定假，點樣唔用都會留住個account加人or睇人野